\begin{table}[!h]
\centering
\tiny
\begin{tabular}{lccll}

\multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{c}{\textbf{QUINTO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

26 & 199133 & A (DC) & Humanidades e Cidadania & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
27 & 168009 & A (AC) & Termodinâmica 1 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}118028 Física 2 OU \\ 168203 Fenómenos de Transporte\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
28 & 203866 & A (AC) & Dinâmica dos Fluidos & 168203 Fenómenos de Transporte\\ \cmidrule{1-5}
29 & 120693 & A (AC) & Teoria de Eletricidade Aplicada & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}118991 Teoria de Circuitos Eletrônicos 1 E \\ 119148 Prática de Circuitos Eletrônicos 1\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
30 & 120707 & A (AC) & Laboratório de Eletricidade Aplicada & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}118991 Teoria de Circuitos Eletrônicos 1 E \\ 119148 Prática de Circuitos Eletrônicos 1\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
31 & 120592 & A (DC) & Sinais e Sistemas para Engenharia & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}113051 Cálculo 3 E \\ 113476 Algoritmos e Programação de Computadores OU \\ 116301 Computação Básica OU \\
113913 Introdução à Ciência da Computação\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
32 & 201332 & A (AC) & Engenharia de Petróleo e Gás & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}114626 Química Geral Teórica E\\ 114634 Química Geral Experimental\end{tabular} \\ \bottomrule

\multicolumn{5}{c}{} \\ \multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{c}{\textbf{SEXTO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

33 & 193712 & A (AC) & Engenharia de Segurança do Trabalho & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
34 & 201626 & A (DC) & Gestão da Produção e Qualidade & 193321 Engenharia Econômica \\ \cmidrule{1-5}
35 & 168033 & A (AC) & Transferência de Calor & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}168009 Termodinâmica 1 E \\ 203866 Dinâmica dos Fluídos\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
36 & 120715 & A (AC) & Teoria de Sistemas de Conversão de Energia & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}120693 Teoria de Eletricidade Aplicada E \\ 120707 Laboratório de Eletricidade Aplicada\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
37 & 120723 & A (AC) & Laboratório de Sistemas de Conversão de Energia & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}120693 Teoria de Eletricidade Aplicada E \\ 120707 Laboratório de Eletricidade Aplicada\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
38 & 195324 & AC & Combustíveis e Biocombustíveis & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}114626 Química Geral Teórica E\\ 114634 Química Geral Experimental\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
39 & 203793 & AC & Sistemas de Controle & 120592 Sinais e Sistemas \\ \cmidrule{1-5}
40 & 120731 & AC & Ondulatória e Física Térmica para Engenharia & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}MAT-113034 Cálculo 1 E \\
IFD-118001 Física 1 E \\
IFD-118010 Física 1 Experimental\end{tabular} \\ \bottomrule

\multicolumn{5}{c}{} \\ \multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{c}{\textbf{SÉTIMO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

41 & 120791 & A (AC) & Máquinas de Fluido & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}168009 Termodinâmica 1 E\\ 203866 Dinâmica dos Fluidos\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
42 & 208299 & A (AC) & Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}120693 Teoria de Eletricidade Aplicada E \\ 120707 Laboratório de Eletricidade Aplicada\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
43 & 102865 & A (AC) & Sistemas de Energia Solar e Eólica & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}120693 Teoria de Eletricidade Aplicada E \\ 120707 Laboratório de Eletricidade Aplicada\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
44 & 208558 & A (AC) & Economia de Energia & 193321 Engenharia Econômica \\ \cmidrule{1-5}
45 & 201341 & AC & Análise Instrumental de Combustíveis & 195324 Combustíveis e Biocombustíveis \\ \cmidrule{1-5}
46 & 206326 & AC & Biorrefinarias & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}168009 Termodinâmica 1 E \\ 203866 Dinâmica dos Fluídos E\\ 195324 Combustíveis e Biocombustíveis\end{tabular} \\ \bottomrule

\end{tabular}
\end{table}